請問爛頭卒（死監躉）(狗隻#244805)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
連登會員「椰子是無辜的」認罪被即時還押

恥笑被還押的連登仔 (椰子是無辜的) 及其他手足。

老實講，真係對連登好失望

恥笑手足係監躉、案底師

【8.5 黃大仙】34 歲設計師認暴動罪 判囚 3 年 9 個月

嘲諷暴動手足係監躉

舊post
請問手Joke牌安全套(狗隻#244805)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

建議你將佢罪證放埋入去

你咁有心機整理

=================================

★ 中國100年前想殖民巴西？

但係起佢低又有行動post
可能係對家卧底上黎帶風

連仔唔做野咪靠會員做囉

有可能

會員編號：#244805
會員註冊日期：2019/3/26
入 LIST 原因：恥笑被還押的連登仔 (椰子是無辜的) 及其他手足。

上述資料更新日期：2021/2/15 19:46
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

弱智仔屌你老母弱智者以為自己偵探
個個都得把口 聲大大香港就係需要你地依D爛頭卒笑你手Joke係監躉 你又做到D咩

會員編號：244805
會員名稱：爛頭卒（死監躉）
註冊日期：2019年3月26日

【狗隻】
事蹟：恥笑被還押的連登仔 (椰子是無辜的) 及其他手足。
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：恥笑手足係監躉、案底師
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：嘲諷暴動手足係監躉
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：舊名係：手Joke牌安全套，開po分化手足
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：表示一蚊都唔會俾612基金
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：表示「笑你手Joke係監躉 你又做到D咩」
詳細來源：

交加街38號(曱甴#389613)已列作藍廢甴(廢甴老師)分身同連登最強五毛，解除條件為：
1: 從五毛list移除所有手足，將真五毛狗、藍屍狗、曱甴留低，並且將自己個名放落五毛list第一位
2: 提交旅行證件資料頁
3: 繳交50BTC行政費用

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

定偷acc